點解買要叫出？

點解買車要叫出車
買電話要叫出電話？

你搭JR買飛張飛點離？